[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL

我先 赤柱小 (英文)
純粹覺得佢自戀又Sissy，連我最鍾意既American eagle都搵佢做Model影相，屌佢老母成件事Cheap哂

其實依啲kol點樣紅

馬米高 原因同上一模一樣

識人，整靚自己Ig 無可否認都要都要本身個樣唔差先

同佢同班過兩年，行為真係好sissy，個陣冇乜人中意佢
勿相認

好憎佢啲態度 講野bitchy又唔係好笑果隻

佢係忽然間紅，唔知咩事

唔露牙都仲可以

佢ig啲相好似從來唔露牙

赤柱小 自戀到爆

原來咁多人睇佢唔順眼

有冇ig
你地形容咗我都想像唔到

赤柱小咁出名都唔識？

Ig咪就係赤柱.小

可以執

睇完記得返黎俾comment

睇呢個po先知乜水
完全唔靚仔好普通
佢出名在啲咩？

睇落去都係一個白滑0仔

咁呢個ig 呢

講左我心聲出黎
其實我都好想知佢啲follower係咪買返黎

你地識佢真人
利申冇follow開呢d網紅

咁佢岩唔岩你食？
馬高因你直接youtube打佢個名啦 冇刻意搵佢ig

無follow不過成日出現係ig explore

見過下咁啦 睇佢行路就知佢係鐵零

反而唔firm馬高因係邊個

同埋佢個樣好阿叔
完全唔似21歲喎

屌我講錯左
馬米高

下原來gay ga

係咪第二個po 著住粉紅色衫寫住raw個條友
唔睇佢intro仲以為係台灣個d搞唔到笑嘅utuber 原來係bigbig channel
呢個就一睇都feel到bitchy 高八度

睇樓上先注意到佢21歲
咁殘

係啊 不過唔sure係咪基

可唔可以錫你一淡 大家有共鳴

我唔靚仔

變左交友post

米八空少

點

jm9

Wyhk ?

我靜係知痴人上位

呢條死肥鬼真係好撚噁心，個樣又衰，快撚啲死

Gay唔緊要 最緊要唔好咁sissy

依個真 尤其會員個關係圈咁窄

同埋唔好咁串

Exact7ly

仲有一個KOL我都好撚憎 叫好停
佢係果啲典型R follow既人
Follow完人又Unfollow
試過我有個friend不嬲冇follow佢
佢來回follow左3，4次
又成日拍埋啲核突自戀片
我曾經炆到走去舉報佢ig ac

Sorry lorrr

比多啲貼士

試下將 好停 轉做英文拼音 打落ig

不了
唔知點解k字頭個護膚品牌成日搵依啲kol
我個人黎講因為佢地而拒絕依個牌子

雖然我唔鍾意赤柱小
但我都仲係會買AE底褲同牛仔褲 因為真係好好着
係咪好冇志氣

我好少係香港買衫 但k牌我果面(外國)都有

到我唔知K牌係咩

屌我用緊佢隻白泥
其實我覺得通常搵得依啲kol既brand既PR好大機會都係gay

真呀

好停最柒係gay又唔認
仲要爆某男DJ溝佢但話自己鍾意女人

有啲咁既事？
搞到我有時仲內疚講佢咁多壞話
睇黎我要再講多啲
淫零就淫零啦條撚樣

佢個口真係好撚大

我都想講 大得黎核突果種

你試下上youtube打佢全名，睇下佢著綠色格仔衫條片
你會好想星佢兩巴

上一間

有一次唔小心睇到佢live
Sissy到嘔 成個八婆咁
仲周圍問人哋要唔要聖誕卡
以為佢畫啲咩佳作
點知小畫家貨色

我都唔小心禁過佢既live
唔夠半秒熄左

全部唔知乜水

皮卡忠幾好

皮卡忠啲片真係好正 尤其boxful果條既大隻仔
我估皮卡忠真人係個淫一

旅遊達人竟然唔上榜

但皮卡忠近期片好悶
產量又太少

其他人完全唔識
有冇link

美麗華代言人

哦
謝莉姐

依個名

香港？

邊個係皮卡忠

去YouTube 揾

皮卡忠近排當兵宣傳片嗰個真心唔錯

邊撚個嚟

唔識

健吾

唔係好舊？

但佢係喺皮卡忠最近期嘅兩條片
出得好慢
好想佢出多d騷擾靚仔職員嘅片

小劇場嗰d悶

我寧願佢做多d業配片

點解大家講得咁隱晦嘅
Stanleysiu一開頭都覺得幾靚仔，不過望落真係有陣bitchy feel唔知點解
Hoting真人見過幾次好矮好0 不過而家好多廣告拍喎佢

成日見到d PR活動有成班gay出動

都唔係隱晦既
純粹覺得赤柱小依個名好岩佢

去親pr活動果啲黎黎去去都係果班人

有得屌你屌唔屌

健吾就算啦 自從睇過佢唔知jackd定咩apps張底褲相之後 我而家有陰影

有人話佢大碌
哈哈

幾長上彎定下彎都冇性趣

唔知拍完條之後 比卡忠同佢大戰左幾多回合呢

佢就想

未見過好停之前睇過相覺得還好啦 嘩屌見完真人成個侏儒咁個頭仲要勁大成個人比例勁怪 唔明咁都有人搵佢拍野

而家啲網紅好多都係限於網上睇，一見到真人就..
我覺得好停係咁多個入面 由內到外都最核撚鳩突

乜水
有無link

好多都唔識tim

好想知你指果啲係邊個

赤柱同好停都唔識

識一個 第二個你地講先識

兩個都好撚核突

hi

嗨

留名等花生

謝莉唔乞人憎喎 至少係順眼

見過真人，同埋平時俾人應覺唔太乞人憎，都ok既

God
我網上睇都唔覺

從佢既following黎睇
唔似係
有性趣？

謝莉姐係咪都好camp下？同埋16x?

我覺得佢未去到sissy
斯文富二代囉
不過你後面果句係真

有$仔嚟咩

其實佢唔qualified做youtuber 佢喺youtube啲片好老正
得幾百views

馮吮him個孖生細佬
識佢真人，好撚gay

係好L有錢果隻

原來傳聞係真
想俾佢啊哥屌多啲

Hoting852
我見到佢po抖音真係倒抽一口涼氣。我啲frd都話佢又做作又扮野，成個人嘅感覺就係好假好搏上位嗰隻。

好似出道咗好耐

佢拍親果啲抖音片我都好撚想作嘔
屌拿星啲姣味出哂黎

認真咩...睇唔出喎

我以為佢係但就係睇佢啲follower唔似係

係囉 無諗過佢係有錢仔

美麗華太子爺

但佢屋企人咪知佢係gay

佢好似當年自爆過梁ASS浩想搞佢

可唔可以講全名？ 對唔住我真係有啲無知。

睇唔出喎 咁既話佢家姐開果檔野係為興趣？

梁ASS浩

上面都打左個ig名 你search下咪知

佢家姐邊檔野 依個我反而唔知

涉開價包養港視大隻仔 梁思浩:我同佢係fb朋友

2015-08-21
本報收到可靠消息，有一位身兼電台、電視台兩職，經常中六合彩及有做靈異節目主持的前輩藝人睇中擁36吋胸肌，有燦爛陽光笑容，26歲的港視男新人黃浩霆。據知兩年前，前輩經已提出將他私有化，直至半年前港視唔玩，前輩又再死纏唔放，話好擔心浩霆唔夠錢使，「願意畀錢佢使。」前輩藝人身份呼之欲出，問到浩霆該位前輩是否曾累積中了四次六合彩二獎、主持過多年《怪談》的梁思浩？他並無否認。對於傳聞，拎住風扇仔，嘴唇乾到裂開的梁思浩滴住汗笑住否認：「個一定唔係我，做得藝人，預o左有一日會畀唔熟既人利用我個名去令大家留意。」 採訪：方騫平、沈灝南

現年26歲的黃浩霆拍了不少港視劇，當中以《歲月樓情》冒雨濕身半裸踢波大晒黑實肌肉一幕，最受女fans歡迎，男粉絲數量亦激增。對於「照顧事件」，浩霆答得小心：「大約兩年前，呢位同我冇合作過男前輩透過社交網站私訊我，問我知唔知佢係邊個？我梗係識得佢啦，做o左咁耐，又拍戲又做靈異節目，當時只係懷疑佢會唔會被冒認o者，由於我係新人，所以有應約，打算請教前輩。我食過兩、三次飯，都係揀上環、中環私隱度較高餐廳，而初次會面地點佢經營，位於銅鑼灣酒吧。我仲好記得第一次約會時，佢帶o左一隻手錶做見面禮，話呢份係為我選購禮物。」

要唔要搵外快？

提及約會期間談及的內容，浩霆坦承前輩有提出演戲及做主持的意見，亦有分享工作經歷，甚至可提供賺快錢機會：「佢話：『做呢行要聰明o的，要出名同要機會，全部都係要出o黎。睇你做戲都幾好，又有身材，要唔要搵外快？』其實我係知道佢用意，應該係需要身體接觸，唯有避開話題話唔使用太多錢，感覺上佢聽到答案係失望，飯後佢再三提出請我去佢屋企飲紅酒，我就以食o左皮膚敏感藥為由婉拒邀請。」

下個月畀錢你

「直至大半年前港視唔再玩，所有合約藝人不獲續約，當時播完《歲月樓情》，佢又再搵我舊事重提，問我：『咁你冇o左港視夠唔夠錢使？呢方面我可以幫到你，下個月開始畀錢你！』其實次我同佢講得好清楚，包括交代性向，強調話自己唔需要錢，我只係想做真心朋友，並非建立金錢關係，佢係一個聰明前輩，漸漸就冇乜聯絡我。」

對於被睇中，浩霆坦言自己身形OK是主因，同時亦Feel到前輩是個孤獨的人，好需要有人陪。問到頭號嫌疑人物是否在數碼電台兼有線節目《怪談》主持人梁思浩？黃浩霆並沒否認。

笑得詭異

對於成為頭號嫌疑前輩，思浩答得老練兼皮笑肉不笑：「多謝佢咁睇得起我，話我可以畀到錢佢使，佢講個絕對唔係我，我唔可以對號入座，可能係另有其人！（佢冇否認係你喎。）老實講，我唔係第一日做娛樂圈，呢o的事一笑置之啦。」吹住風扇仍然滴住大汗的梁思浩仲笑住寸爆黃浩霆：「作為藝人，預o左有一日會畀唔熟人利用我個名去令大家留意。」

問到跟浩霆的友誼，梁思浩「努力」尋找消失的記憶：「睇相認得佢係港視藝人，我同佢係fb朋友，但邊個介紹呢？我諗係圈中朋友介紹，我唔熟，見過一至兩次。印象中佢係一個好積極努力新人，會四圍問人，可以介紹邊個人畀佢識？（私下有冇約出o黎食飯見面？）好多年前一班人有出o黎食過飯，但單獨約會就冇。」伸晒(月利)，現晒(月利)苔，48歲仍然好Cute的思浩仲好得戚咁話：「如果我係聯絡得緊密話，你問佢，有冇同我合照呀？我只可以答，個唔係我囉。」

浩霆bb上圍36吋

09年，身高170cm，三圍36、29、36的黃浩霆參加商台《十人巷》選秀節目，之後加入港視拍劇，最近同譚詠麟在港台劇《那些年那些歌》中飾演父子。

09年出道10年都係無人識
同埋36吋胸又唔算大隻仔嘛

講還講唔好po圖

點解唔好

兩個都幾似樣，而我兩個都好撚憎

最柒係試過佢係FB一條友佢份拍既廣告下面留言，留言話幾時到佢紅之類既說話

佢ig成日出現果間餐廳

佢係唯一一個就算有胸肌腹肌我都覺得好嘔心既人
佢個嘴真係好大

又未到嘔心咁誇嘛

佢既行為令到我覺得佢成個人都嘔心

你識佢本人？

我依到有講點解我唔鍾意佢
不過冇見過真人

The best

完全同感，佢有胸肌腹肌真係唔掂。又唔係man喎，周圍R啲肌肉男ig名人吹水，真係睇下佢following就知咩事，仲否認乜鬼？假到爆。

都30
得身材同様
一事無成
有冇俾人包？

暗星一個
好心係gay咪認撚左佢 睇你following都知乜料 扮乜撚野

佢同藍藍邊個好d

人地掛住發明星夢 可能驚出左櫃之後條星路難行

藍 for sure。

成7頁都無IG 又無一個正式搵到既名
你地先係最SISSY 最八婆哥班

哦

28.33% fake followers 係咪算多

泰迪黃，有次識得嘅人唔開心，佢仲要夾硬開黃腔撩人，睇到好尷尬

岩岩走去search ，冇見過
我靜係覺得佢依啲咁既MK頭好柒

巴打識佢 ？
我淨係知佢以前收住美麗華代言人份穩定糧
得閒出去拍下9片 又可以同時接其他job
不過最近美麗華無乜團，少左拍野
佢就自己出左去開studio
屋企有無錢就唔知但佢自己都r唔少撈

Btw佢份人都係世界仔兼有利益先同你fd個類

唔識佢啊，我都係係人地到聽返黎

但似乎係你識得佢 唔知原來係睇利益做fd既人

我唔算直接識佢 但成日從佢身邊人知佢嘅事蹟
佢都係醒目仔 識做既 利用人都會俾返甜頭
但所謂既甜頭都係r 返黎既sponsor

發夢見到佢而家有個小鮮肉助手
成日出雙入對

利用人有時都係人知常情既
唔係用完即棄或者個人串串共都仲可接受到

你竟然發夢夢見謝莉？

佢唔係仆街既 係份人KOL d 囉
我費事太直接 可能人地真係工作關係
所以你當我發夢見到
雖然佢ig好多沖涼”自拍”圖

赤柱小其實真係好普通 唔知靠咩上位

中上但未到靚仔囉
不過乜事張張相chok住影
又成日sell美容product好乸形

點睇佢

反而有啲驚訝 藍真人睇反而冇咁亮眼

依個冇留意
但有次書局見到佢本書睇咗兩眼
啲內容上網一大堆

見過佢真人
同相差勁遠，好矮細

佢又係gay架咩

林細朗。。。
啲相好造作

佢以前好啲
後期成日痴住其他圈中名人，開始參加得多gay佬event cheap哂

佢上過黎我公司 真係好矮
人唔似gay似扮gay

有冇相同ig

Ig lamsailong

Google完都無result
淨係得啲赤柱市集 赤柱監獄

真膠定假膠
你有追post既話其實已經開左名

又多個晒命名媛
咁有$周圍去遊艇business class靚酒店係咪俾人包

居然

Gaydar check過？
好gay喎

佢好明顯係gay

我見到有幾個同你既common friends

邊個？

D字頭同i字頭

你地識嫁！？

唔係好明添

gay佬kol其實都係得𠴱幾個
睇唔順眼既gay佬就有好多

例如？

呢個咩網黎

其實呢個真係好7好煩

邊個係泰迪黃

α 呢？
個樣有啲似馬嬲

佢無問題啦，個樣順眼大大方方咁。

邊個α

呢個中晒

α beta 個 α
佢好正

Ig and photo?

arz.alpha
由佢之前喺Emirates做就已經follow佢

1定0

我都想畀人包

睇個樣似1
但佢之前喺ig story講過自己已經名草有主

知唔知小羊之前個ex keric去咗邊

典解

因為自己係老師，再加上消防員男朋友?

圖一左邊好正

好camp喎左一

你地真係好熟圈中人物

Lm食花生

其實連登應該搞個Gay界名媛選舉

如果搞既話，有乜評分標準

大家brainstorm下
樣
身材
姣度
1/0度
晒命度

知名度
J長度（如果有人知
參與PR event次數

J 長度好難證實喎
參與PR event次數有邊個最多？

馬天柚?

Kenway?
佢都係成日痴住啲Pr朋友

點解無人講TL

佢只係雞姦代表

散左

其實我成日覺得佢兩個都係零

嘩乜你哋咁熟佢

其實估都估到
佢地以前Post勁多合照
去到後期突然一張都冇po過都知咩事

但仲有互like喎 和平分手

此大波名媛如何

蝦蝦蝦

笑而不語？

身材正 但個樣唔太岩我
所以係蝦，Mok左個頭就食得

呢個名媛

其實唔得

不過看點係佢啲pose

真係當咗自己係少女

我中意你整既對比圖

有幾咁覺得自己正先夠膽拎條絲巾去海攤fing
仲要擺晒pose 當自己選緊港姐

未見過依條友
絲巾果張真係要洗眼

最後個張

呢個好高調

硬左

Jimmy 同 maffeo 好襯

見過佢抱住人屌 超正

吓，喺邊見過

好多花生

你都派d

出event見過主播cyrus同billy

Cyrus你講原祖果個？

Cyrus有一種說不出嘅妖味

開名啦怕乜

Chok nick ?

有陣淫味

如果你聽過佢真人把聲，你唔會扯得起

妹豬咁？

雞仔聲

agree

勁作狀，以為自己串人好幽默，不停踩低人地抬高自己

呢個cyrus好正好直

主播cyrus好gay, 冇做主播之後feel到佢好努力想紅但真係唔夠靚仔

Wallace yim
Manson

有無人覺得佢個樣有啲怪怪地

佢張張相都係果個chok樣

Chok得好怪好唔自然

Wallace yim係粉紅色頭果個？

大家幫手貼下圖啦

我好撚憎啲仔染粉紅色頭
同埋點解佢個ig名咁撚mk kill#lm2

個樣ok但好老
完全唔似90後

幾靚仔

16x

跪求link

點解D gay佬特別靚仔

抱住人屌嘅link?

係

邊個話有Link
係我個腦到

呢個好正，不過ig成日扮q有d頂唔順，當自己係女

都唔算啫

呢個額頭寫住chok字

點解見到?碌九如何？

有fd識佢，話佢好串，唔會想同佢做朋友

v3v都唔算

氣場唔似

對眼好柒 一啲都唔靚

gay仔唔會玩咩街頭健身啦

有女㗎

gay嘅老啲就只會打排球同badminton
後生嘅就話like watersport其實主要影相
當然做gym就gay仔最愛

消防員男友有冇相？

有冇人知點解分手
覺得佢2個真心幾襯

你派？
佢少左個咩兄弟

有機
睇佢ig好似唔洗讀書又唔洗返工咁

其實好多名媛都係咁

Tris好似返緊恆生

有冇性趣過名媛生活？

好鍾意睇佢地 好sweet

有stalk過佢
靚仔嘅 但佢影相啲pose好似返咗80年代咁
望親都好尷尬

好多活動都成日連群結隊

呢個艷星？

學生妹

啲pose......唉

名媛又扮可愛

其實依個唔差
不過唔太鍾意張床照 太姣

巴打你晚晚都好夜訓

始終都會發出啲姣味嘅

係。3點

讀緊書？

著多件衫會死咁

唔係，睇緊日綜
不過就瞓

依個我都有follow
其實露肉唔係唔得，但十張十張都露肉我有時都覺得over左

你睇揮春嗰張就知佢無時無刻都想露

有冇ig?

依個真係好嘔心呀屌

好心gay咪gay囉 做乜要做到成個妹豬咁 gay佬鐘意男人架 唔撚係鐘意有J嘅女人
利申重口味除外

有好多係發自內心嘅妹豬
掩飾唔到

咪係囉
尤其最鍾意有十八公分既男人

俾你屌你屌唔屌

有gay佬kol，咁有冇tb kol介紹一下

咁你要另外開post

唔屌

利申0仔

佢條仔係咪JT

邊個係佢條仔🙊btw佢表哥都幾正

佢表哥得身材正
個樣怪怪地

Heihei

啲story打冷震

Ig and photo,又純文字討論？

heyheistyle?
佢幾cuter啊

佢變身前你睇過未

點會未睇過

邊個係佢表哥?

之前好似仲有床照

nono 浸大heihei

heyheystyle得3張相仲要睇唔到樣
剷哂？

屌冇相冇ig
完全唔知邊個

好似有露到樣架喎
無backup

好撚樣衰wor? 五官數唔到一個係靚

張張相都係西口西面 一個西面bitch

相

我唔記得咩名
但應該有巴打知

choykahei
佢之前啲相係咪佢個Ex放上去，好似好慘

仲要有打J片
見過佢真人，最多得米7
但有成20cm好癡線

原來有片? 有無link

邊度睇到20cm

其實矮仔先長

有冇人j 3wings

主人

佢整過容咩？

頭先我講嘅係heihey 我get錯

大家幫下手post下相

片就上tt搵啦

係啊我就係問緊heyhei，果個foodie係咪整過容

咩關鍵字？

兩個都好姣 冇性趣研究

又遊艇
名媛

又係遊艇名媛

關鍵字=3wings

靚咩 好撚似juno

張張像都濃妝

隻狗

屌唔屌

比佢屌okay?

成日係csk_alison ig 見到stanley siu , 又攬頭攬頸 仲以為係d超級狗公添 原來係gay既 唔怪之得啦

一睇就知gay... 0到咁

Gary Fung
屌＝正評
唔屌＝負評

黃比利冇人講既

點解第三張老咗咁多

肥咗+冇化妝啩

1,2ok 3就不了

係幾慘 不過真係紅遍港台

狗公同零妹都唔識分？

佢把聲同佢個靚仔樣有啲唔夾

有無人記得eddie_siu?
佢deactivate咗個ig好耐

點解

我都想知，佢幾靚仔

點惨 ？可以講多d?

相？

中港臺都知佢大碌野，不知幾多人排隊比佢屌

佢介意就ig唔會仲公開

聽講J一般細同埋後面有d鬆

Mark姐好正
真人都正 YouTube 有佢比人訪問既片

J細就話介意姐
J大大把人排隊同佢搞啦

所以其實一d都唔慘
有咁大J/有好身材通常都唔會介意show 會想比人知

同埋打J片都未必係ex爆？
可能純粹sex cam或者佢自願都唔得
不過佢家下真係好撚紅

無片
tt1069得人求佢嘅片
見唔到有片流出
喺邊搵好？

片就Tumblr無晒

相就搵到呢d bam圖唔post

講多啲 佢幾正

自行想像

呢個呢

乜真係咁多人like做狗

好少係連登睇gay post係完全冇性慾
碌晒咁多版真心冇個得

飲尿

吓
條友好樣衰喎
係咪真係丁大就受歡迎 gay佬係咪真係咁渴

仲要明明自己放相同片上去又扮係Ex放
同啲明星話自己畀人hack無咩分別

同anson差唔多咋喎

影個角度問題 睇佢其他角度肯定冇18cm

度晒都無？

傳佢冇傳咗好耐啦

咁即係佢有同好多人玩

咪就係 唔講以為佢對眼仲準過把尺

咩juno呀
冠希加栢豪都唔識

究竟佢係咪gay

真心唔知

佢ig follow好多member喎

我覺得佢又未樣衰到係蝦既
係個髮型柒左d 執一執個頭會好d掛
不過童顏大波巨根 有呢3樣已經j死人

你知唔知咩叫童顏
洗唔洗查下字典

相啦
就咁billy鬼知你講邊個

agreeeee，仲要好似做speech therapist

佢唔出聲ok既

天係公平嘅

Gary Fung真係好撚正
完全冇基味
又有倒三角身材

老左好多

算係咁啦

麻麻地

Twitter有新進展
關鍵字：swimmerslave

Billy wong咁都唔叫正 你地平時食開乜

Not my type 姐

面型好奇怪 Tinder見到我會左邊佢

有冇故事

3wing有follow我 嘻嘻

Private 嘅
有無圖

你follow佢咪得

個post好似由睇唔順眼既KOL變左想J既KOL

假膠啫條題

所謂嘅Gay男神好多都有淫照流出

即係玩過咁解？

J唔jable

邊度搵淫照

跳繩王子呢

圖呢

全部都係以前tumblr睇嘅

TUMBLR 係咪搬晒去TWITTER

好正

呢個真心唔掂

好樣衰

Heihei 定 heyheistyle？

幾可愛

所以都唔知係唔係自己放相搏紅

exact7ly

agree，一聽到把聲就軟

唔講太多啦

浸大

啲相樓主你Cap㗎？

佢一般相都過200like 反而賣肉個張得百幾
咁奇怪既 重要身材唔係差

唔見有賣肉

驗眼

好似del咗喎

本來係點㗎張相

明顯DELETED左

都好保守啫

咁就叫賣肉

睇落似係sell開禁慾系王子路線

3wings 要玩真係唔難

見唔到佢d片

佢準備番hk喇 are you ready

小林峯呢？

加拿大毛都冇條

3wings private睇唔到

btw有個edisonfanye都好正 不過睇到耐會覺得好油膩

成個post都係基佬

樊野應該係支那最出名既hehe wor
仔都生埋

呢個大家又覺得點？

如果連支那同台灣都要討論埋，開多一個post都唔夠

Btw lm

我聽返黎都係依個版本

fujiheart 浩然bb

集中講返本地啦

講埋大陸台灣太多啦啩

其實好多1000樓上樓下followers既仲正過個d幾千過萬

便便豬童顏

你係女顏

隱世嘅通常都正過招搖㗎啦

LM

佢個樣好似好寸

間唔中係bingbing見到班網紅，ig d相米8，真人米7 一d都唔起眼

我另計

撞撞幾時帶我去玩

唔同女去

以前睇佢fb覆人d comment串過馬撚

頂唔順就unlike咗

笑死

tumblr都摺埋

有條大陸仔 腹下面有鹿角紋身 搞藝術嘅
又係好正

咁呢樣嘢我又覺得普通
邊個唔係為咗睇佢show肉體

陣間同佢say聲hi

唔啦 唔知佢有冇改名
一陣比佢擺上去

我唔係 我係睇佢打啲野 覺得好好笑

你係唔識解靚仔定唔識揀相

成個post 得gary 最正

以前好鐘意睇細朗拍旅行片 依家無拍好耐了

你話佢平時串人嗰啲定係咩

其實有冇人知林細朗係咪gay

你有時都好好笑架

你話on9方面？

因航小王子都唔知？

佢啲觀點角度 同串人

呢個名入左腦 揮之不去

最愛戇鳩仔

唔係英文數字數字數字咩

咁有陣時佢講既野我都同意既

。。。

係呀

我淨係知公司好多人都好唔鍾意佢

同埋好多member fds都有j佢

其實大多數呢啲KOL出得黎行，除左為名氣之外，仲係搏包養的。

仲叫自己因航小王子

呢樣真

成功率如何？

佢幾正

未紅之前好淫 聽聞鐘意同人玩3p

咁咪好多黑歷史？

一定唔小啦 啲人唔講姐
佢以前係毒丁樣 仲要咁既身高

呢啲有得睇啦，有啲KOL嘅ig只係去玩唔使翻工好明顯比人包左啦。

好樣衰

咁chok nick係咪

見佢d posts好似唔駛返工咁

日日都係周圍去影相

好似係hornet 見過佢

之前係街撞過佢一次
終於明白點用佢要chok.....
人係高 波係大 腳係長
但唔chok 個樣係整容失敗咁既樣
我仲望左好多次先firm 到我冇認錯人

你條仔唔錯

佢靚仔但個樣係有d怪怪地

之前有fd喺bar撞過佢，其實有common fds一齊，我個fd同佢say hi佢完全眼尾都冇望過

呢個羽球少女呢？

Benedict Yuen?

呢個係佢條仔定佢隻兵？

又多個周身名牌不斷出埠本地名媛

邊個

從來冇見佢po自己條仔嘅相出嚟

甚至fds都好少，成個ig都係佢自己

明顯極度自戀，同埋方便收兵

呢個又點？又係名媛生活

CLS 成個呀叔樣又無波都可以幾千likes

有樣吖嘛

越睇越覺佢個咀歪埋一邊

你都可以

阿豬阿狗戴副超就係男神

佢ig po左10yrs challenge..個樣分別大到 仲強調自己冇整容

#565太多圖廢事quote

啱啱睇一睇 唔講以為係蝻

完全係兩個樣

我巨乳

前model兼牙醫
後庭鏗同學
Ig.成5萬followers㗎
唔係個個都肌肉型啦

好像知道了什麼

隨便攞去

呢個post內嘅"KOL"我地都唔會J

雖然大家都話chok nick整完都係怪

但我可以

J佢啲咩？對波？

ching你都追得好貼

隱約睇到個袋

咁多熟人入哂黎

變左一人n個J開既

佢睇啱就係佢老公嫁啦

@wonghoiyatz?

我要Raymond bb一個就夠
in case bb本人睇到個post ：i love u

臭西

上次係兵兵見到已經一見鍾情佢

毒撚唔敢去

你去黎盞哂錢哂時間

咁又係

跪求第三第六張右邊嘅IG

好日唔撳入嚟睇
睇到笑到我gapgap聲

gapgap
好耐無見

有冇整過容

好少囉，睇親都係佢自拍

點少得KOL始祖

好撚嘔心

切合主題呀嘛

冇一張相過50like 柒撚到

唔識 乜水黎

發夢話謝莉係東wa主席包養

第二張左邊

成日自稱朕 真係笑死人

唔見大家講no3l?
之前見佢好似仲有響cx做
依家好似全職kol
唔L使DO

佢就算吧啦
見到真人真係狗都唔屌

見過真人普普通通

佢係咪當咗自己係名模

但著衫著得好核突

以為將d名牌擺晒上身就係品味

完全carry唔到

依家有一堆yoga kol 添

佢本G兵日記都有講佢係攻 如果主角係以佢為原型的話

佢個套軍眷視角好正架 ～～

例如

右面果張好似美圖獸獸左咁 面型好怪

有ig可以分享下喔

校草冠軍
有隊男女組合
教唱歌又係PT
中大仔body 正様man不過唔算靚

不過唔係gay囉

心機婊

係ig 搜尋器到見過佢啦 得有肌肉 樣麻麻

Man同大隻
不過唱歌好聽又係中大加分

又一揸開蓬住大屋周身名牌名媛

有冇標榜生活樸素嘅窮撚靚kol?

個個當自己名媛 一味哂身材 旅遊相 （1年去n次住靚酒店搭business)靚屋靚衫靚車

以前覺得佢好正 post 好多露肉照
依個hide 哂 得返d 名牌相
佢d 狗狗好cute

Post上嚟睇下

唔好比啲相呃左啦
真係照騙黎嫁咋

真身邊有咁大呀對波

同問

我 不過唔靚又唔係kol 純粹窮

圖呢？

Jerry C

0到爆
1仔有冇性趣？

收皮啦 扮

呢個post有冇可能變1001同開（2）？

今朝睇alpha 個ig story，終於聽到佢把聲
又係一把bitchy聲

佢Ig?

Abc？

講英文嘅？同埋好少相

我唔係gay既都想比佢屌

我識佢

謝莉姐成日係佢啲相comment

有無同佢打翻幾場友誼波

冧佢？

玩過兩日

佢性技如何

唔係個隻玩啦
佢有女
同埋太矮 not for me

有幾矮？

唔多於173

可愛？

er.....稱唔上

佢對胸係整容嫁

佢係bi 應該

有料爆？

不過把聲好陰柔

咁大隻矮都唔緊要啦

又一名媛？

同埋173唔係163
還ok啦
呢度啲人講就講到自己好揀擇

有得比你屌咪又係衝埋去

所以咪問佢地平時食開咩

第一個狗衝比佢屌

個個扮到上菜咁

上面啲KOL呀仔呀肯同佢哋玩
咪又係個個仆去

應該係黐埋啲名媛度，想變名媛果隻
我見佢黐 @will_see_hk 果啲又係唔使do咁款

有無d佬味重d嘅?

你post 囉

其實真心想知點解咁多名媛?
有$有身材成日去旅行仲要住靚酒店business class
出海都要喺國外

周身名牌住大屋好似唔駛做咁一年去十九廿次旅行
去嘅地方仲要係monaco呢d 啲相又chok到唔知邊個揸機

其實佢地係真有錢定俾人包

我嚟求推介呀

有啲貢獻好喎

我跟開個d好另類，唔啱大眾口味

想睇下

個樣似take嘢take到樣都變埋

有

好毒

唔覺咩

jim_jim_10_4

真人成個傻西咁

jasonlee_lcl

講多
d

流出片嗰期最正
樣cutecute地又有肉地
而家太佬

點搵到流出片
有無keyword or link

個樣成隻猩猩咁

有流出過？ 跟唔貼唔知
以前真係正好多
而家越佬越唔得

唔好貼直仔啦

不過好多gay
佬冧佢

tt開個post啦巴打
3wings oscar tszlee 嘅片一次過擁有

好想睇呀

啲求片區無人理無入答㗎

好多朋友問點解佢淨係見到emoji reply
要login左先見到嗰啲隱藏內容嫁

邊度

[ member ][ /member ] 呢個tag

唔明添

佢指冇ac既人睇依到睇唔到內容

toxicblue算唔算名媛？

佢唔係暗星黎咩

咁柒都做到 佢個嘴咩事

睇呢個post發現好多嘢

btw 好多新會然

好停去兵兵？條友唔認自己G架喎

做乜鳩 笑咗

打丁片即嘛

?

當年藍源瑋係中學第一代G界男神
家下崩壞到

啱啱仲想問點解冇人提藍姨

加埋個tris

冇人識

呢個post, 成班人好地地男人老狗好似八婆咁討論gay佬kol, 如果你唔係gay既咁我覺得都真係幾bitchy

有咩問題？
同直既討論邊條女柒一樣姐

化妝？

成日係其他人ig係到兵兵出現喎

同男人討論港女ig既分別係邊

冇

點解冇人講藍生？

呢個post, 成班人好地地男人老狗好似八婆咁討論港女kol, 如果你唔係男人既咁我覺得都真係幾bitchy

百搭架喎

？？？

stanley？？？？？

西撞兄

食唔少正野

而家太大隻 好核突

Gay架咩？

温家恆
Anson

頭幾版都冇人講健吾 反而講埋啲唔撚識嘅

兒登真係00後樂園

健吾咁老 不了

上面咁多個得chok nick我係ok

Chok Nick
得咩

我可以

因航小王子做咩咁gay渴

你見過真人未先

佢個嘴咁撚樣幫唔到你含撚㗎喇
另尋新歡啦

你啲朋友...

最近係齋咗少少

個樣幾特別

女嚟喎呢個

即係咩

不嬲入哂史前博物館個啲都唔講

嘔心到提都唔想提

係？想睇

好似有d倒眼

呢個好camp
後生仔傾吓偈

咩係倒眼？

想睇

眼珠歪

係唔係輕微鬥雞眼？

右眼？
唔識睇

你想講咪post囉

ok 我只是路人

ok呀 唔係咩

無人識叫咩 KOL

你太睇小全能嘅連登仔

原來又參加過UStar
一定係好自戀大0

Po就po啦扭扭檸檸成個大0咁

算係

當我冇講過啦咁

咁遊遊佢又真係

張張都倒眼
留意右眼眼珠

小白臉様
聲又高音

有無人覺得好熟口面?

#dilf

我覺得好似chok nick

下 邊忽似
差好遠喎

純粹覺得五官好似

超級大細眼
阮民安咁又天水圍

但啲mk仔喺床度一定淫到仆街

最尾果張右邊咩事

加油

魔法少女小遊

圖呀唔該

gay界本來就冇咩好人

應該係愛show off 嘅gay都冇咩好人

如果世界嘅真愛靠佢地就死得啦

呢到啲人全部cls㗎

［暗星系列］
6合彩王子

［暗星系列］
未剝未叫Dawn前

佢依家中咗毒咁

香討成日狙撃

168cm

歲月不饒人

呢個之前po過嘅名媛
原來係0

好多幾年前都好正
依家殘曬咁

印象中無喎

佢之前又話拍緊拖?

有冇人識呢個

哥哥前助手

好似開始有啲over
原巴唔好擺人app既圖上黎啦

都係擺d圈中出名啫
唔出名唔放

咩cls

所以你瘋狂狙擊佢？

開始變咗分享自己食仔口味

咩原因

一定係chok nick
佢已經算係KOL？

上面啲話佢ok嘅人真係唔好咁天真啦好唔好
佢個格真係唔得

呢個世界真係物以類聚

勞資糾紛？

是你嗎

好慘

佩服

Parkin 有無人識佢
元祖超大波KOL

不過似有整容P圖，個膊頭不尋常地闊

一睇都知佢係怪人

TL都唔識？

係咪普通屋邨mk

個膊做乜鳩.. 成個阿梅咁撚樣

因為照騙？

射喱眼 少少斜視

［member]聽到把聲都扯唔起啦[/member]

大波大膊 好0氣場

個單新聞 唔係話入人地咩 噢真相係咁

10年8年前好紅
成日有人唱佢

真係好後悔識過佢
佢真係覺得自己好萬人迷全世界圍住佢轉
多得班狗公

所以真係帶眼識人 唔好作賤自己

嘩真係唔多想知details

樣唔好就大把人係咁
個格咁就得佢一個

新聞明明係話 佢畀人雞姦
之後話老母裝咗cam 勒索人吖嘛

做咩今日個flow去到咁快

追唔切

我諗起另一經典鴨嘴獸，有無人記得？

咦......噢...報紙寫咩都得 裝cam呢的蓄意
唔好提呢的

仲有馬生

呢條友自己攞黎賤

馬生？邊個

話題咁跳脫跟唔到

咪慢慢跟囉
最多咪10版8版

唔通你想靜英英咩

馬其昌

由kol 再評食評 再到時事

通常都係咁㗎啦
話得KOL就即係多人識
多人識啲話題就多方面㗎啦
只係品評樣同身咪仲悶

食評幾吸引wor 嘩邊個想餓 梗係要飽

18歲職訓局男生透過同志貼圖交友網，認識21歲教育學院男學生，邀約對方幫自己手淫。他們透過手機程式LINE互傳樣貌及陽具照片，同日相約在屋苑後樓梯會面。豈料二人甫見面，教院學生即投訴「相入面個樣唔係你」並轉身離開，男生疑心有不甘，報警訛稱被對方非禮。男生否認浪費警力，案件昨在屯門法院開審。

記者：蘇曉欣

庭上所見，被告馬其昌（18歲）身材矮小，外表老成，與其上載到社交網站的個人照片感覺不同。被告就讀職業訓練局文憑課程，信奉基督教，鋼琴達演奏級。他否認今年7月14日在天水圍天盛苑報假案，稱遭教育學院四年級學生朱啟軒（21歲）非禮。

否認浪費警力
朱昨供稱，案發前在同志交友網TT1069認識被告，其後以LINE溝通。被告要求朱幫他手淫，兩人又互傳自己樣貌及陽具照片。朱曾問被告：「我肥，你ok？」又要求到被告家中洗澡。其後他們即日相約到被告寓所、即天盛苑後樓梯見面。

惟朱一見被告，便感對方真實樣子與照片不同，直言「相入面個樣唔係你」，轉身離開。其後朱收到被告短訊謂「盡快返嚟，如果唔係唔好怪我」。朱擔心被告會在網上公開其照片，遂戴口罩遮掩容貌返回現場。二人即場刪除電話內照片，稍後被告報警。

辯方律師質疑，朱其實約好被告在後樓梯互相口交，朱亦曾隔褲撫摸被告陽具，但其間忽然用力揑被告陽具，令被告痛楚，之後朱才稱被告樣貌與相中人不同；辯方又指朱曾哭求被告不要報警告他非禮。朱一概否認。
調查本案的警長供稱，被告起初堅稱不認識朱，直指朱突衝入後樓梯揑其陽具。但警長調查後發現二人相識，檢查朱的電話時亦得知二人互傳陽具照及相約在後樓梯發生性行為。被告在警誡下承認說謊，聲稱欲逼朱刪除電話照片及影片才會報假案。辯方指警長曾叫被告合作並誘導他招認，警長否認。案件於下周五續審。

ig?

朱啟軒

呢個勞資糾紛

咩

受害人都要登名 慘

畀馬生玩一玩開埋名

係喎，慘

呢個真人ok
有平民feel

係啦影相風格都唔係名媛又無p圖

人無完美嘅

最唔順眼討論咗咁多
有冇邊幾個係最順眼的？

sailong

咁另開post講海外囉

其他國嘅同港比又唔多公平香港得700幾萬人

我都唔明10年8年前點解咁多人講佢

都主要係因為佢個膊
果時都唔係咁興P圖，無P圖app 無photoshop好難P

btw 佢成日轉ig
依家唔知咩ig了

佢有無170?

佢好似好多fetish

操錯地方 倒三角又唔係

排球衫個張 膊頭無事 操過龍

大隻就一定

我諗佢係like 自己咁嘅身型
同埋唔係高

不過點都似有P相
個膊橫極都唔會好似外星人咁啩

笛子魔童

偽台灣人
人地香港人嚟架
咪以為人打下啲台腔就話人地台仔啦

原來香港人...見佢成日 POST 自己係台灣食野

歐比 廢時俾人起底唔講

你真係蠢過隻豬

邊個谷？

twitter 發現

頂你西撞兄枉我咁祟拜你

不如試下唔好直接貼圖 改做貼link?

啱啱睇到差啲嘔

點解？改貼link無睇得咁過引喎

肯露肉就係男神

唔靚仔咩

唔係依個問題

想知佢係1定0

唔係個個都想公開
依到好多人睇
你有時又擺人app既相
又時又twitter
同幫人出櫃 幫人宣傳有咩分別

下 我見佢好出名先講咋喎
唔擺囉咁

不過貼link咪又係等於見到個ig 係乜，其實有乜分別

[member]貼link+

哦
唉也我唔係cd-rom唔知有此分別添
咁貼link囉

慘

見 不過唔知係乜分別，依家知啦，等我試下先

係啦我錯

心都碎埋

乖 之後加返

你又黎埋

你依家單身咩

要開2了

[member]

係咪即係咁？